台北市巿長競選 - 誰比較有freestyle?

聽左返唔到轉頭

丁守中

柯文哲（柯P）

如果柒婆⋯⋯